我懷疑我老豆其實大把錢 只係瞞住我唔講

雖然我屋企過住好普通既生活
但係我留意到
我老豆老母 未試過話唔夠錢
我話無錢個陣次次都會即時比我
平時老豆又唔講佢番工D野
唔通我屋企其實好有錢
只係我老豆想我成長下
唔同我講?
點試佢好

綁架

話欠人幾十萬囉

你老豆真男人呀撐起頭家 出面做野辛苦唔通同你呻咩

仲諗老豆點點點 你要錢都比你啦仲想點

痴能線
聽曰準時起身返工/學啦on9

除非你老豆有錢到誠哥咁 如果唔係一般香港人邊有咁多心機同你玩呢d野

你要錢唔通唔比你咩

住邊

唔理真心定假膠

做咩要講比你知，啲錢佢架喎
佢一蚊都唔比你都唔關你事

唸有唔有錢真心ON9...
話冇錢就即刻俾錢係洗仲想點？
正常嘅父母又點會唔錫自己嘅仔女？
唸埋啲奇怪野不如唸下點樣愛錫佢地仲好啦～

親生仔不如近身錢

on9仔

你老豆真係慘

就算老豆有錢都未必關你事

佢無講自己無錢

我老闆以前都係咁，只係知屋企有錢，唔知過百億

諗多左啦 喺你屋企人錫你
不過好多人都會有咁嘅幻想嘅
努力返工算啦 有嘅最後都會俾你

幻想父幹 有請紫靈

你試下去安信xx借返幾十萬
拿去澳門輸哂去
測試下你老豆有冇錢幫你還

你知唔知你老豆做邊行先？

你老豆係咪開電器舖架？
係咪有個叫阿力既跟班？

畜生 先會諗埋啲on9 野